明天罷了？

明天仲有幾多人支持？

我